同事真係無得你揀

最頂唔順成日同老豆老母講鄉下話,好能大聲刺耳,y理多到你唔信!

四十幾仲同老豆老母住,生多兩隻蝗,同其他同事吹水又話自己有首期(咪去買囉,屌你)，你係我下屬唔通我唔知你幾錢咩

去轉大阪日日講好好食

車牌,游水乜春都唔識,等死算lun數啦

轉工

三十幾仲同老豆老母住都已經夠